唔驚唔覺，原來已經開咗六十個中學生涯系列post...

係到紀念一下

都幾無聊下

不過G持

我仲係度數

毒步巴打 究竟有幾咁遺憾先可以開到咁多個post 平時作為CD-ROM 都忍唔住開返個ac嚟cm

得一個
就係中學冇拍拖

我要提醒班中學生唔好後悔
費事好似我咁

唉 如果你早啲開post或者我會做齊哂你講嘅嘢
依家真係後悔莫及

你知道嗎 我是你的fans

唔緊要啦

你仲有機會
我就冇了...

多謝g持

有睇過你啲post

有無做過啲咩係覺得中學唔做會遺憾？

問得好...
好似係冇...

羅定偉二世

我繼承咗佢嘅精神

證明樓主好有創意

G持g持

fans

幾時做埋youtuber

有冇合集？

開po開到女同學都變人妻啦
毒步巴打我返香港終於上得連登啦